岩岩廢青閒情彭慧沖又露底

黑黑的

伯母好快連個西都黑黑的

你老母都係我張床到露鮑
黑黑臭臭的

邊位呀

真係無家教

伯友！出黎嗽

樓主老母隻閪又黑又臭

睇咗做胡慧沖

你老母g點黑黑的

我又無特登睇喎